PEDESTRIAN : projets de modelisation du comportement des pietons par approche agent centrée/mutli agents. 
dernière version du readme, le 27 Aout 2008.
contact simon.carrignon@elisya.org

*Le dossier doc/ contient divers documents informatifs en rapport avec le projet.
*Le dossier data/ contient :
	1-Les résultats des simulations (en csv)
	2-les plans des carrefours dans differents formats
*le dossier bin/ contient divers executable/.deb etc.. pouvant être utiles
*le dossier src/ contient les sources du modèle netlogo 
*le dossier script/ contient divers scripts utiles

*le fichier pedestrian-last.tgz contient une version recente du dossier plus légère que le dossier présent sur gitorious
*Les fichier .dwg (fichiers autocad) contenu dans "data" peuvent être lus sous linux avec draftSight qu'il faut installer (attention fichier propriétaire de Dassault)


